以色列調查接種輝瑞疫苗 有症狀個案降94%

以色列最大衞生機構Clalit披露，根據6萬名接種兩劑輝瑞新冠疫苗的民眾的分析結果，該等人士感染新冠病毒及有症狀的比率減少94%。同時，該群體內發展成為嚴重症況的比率也下降92%。

有關結果是對比6萬名沒有接種的民眾而得出。

Clalit首席創意主管Ran Balicer表示，調查顯示，輝瑞新冠疫苗是可有效預防疫情擴散。他又表示，數據反映，接種第二劑疫苗後的兩周後，預防率更高。

美國好波

即係有用

持續下降中

咁快啲打啦，復星BionTech 就係輝瑞扮出嚟，BionTech 同復星都冇研究疫苗

點解香港仲係咁撚慢乜都無?

唔係英國咩？

咁快打咁仲駛用安心出行?

復星買左1%BioNtech股權跟住R左中港澳台代理權
依4個地區復星負責搞臨床同分銷
堆奶共先講係中國生產姐 中國撚有技術咩

亞州區先會 MIC , 以色列係美國貨

中國造得出就周街派搞緊疫苗外交啦
洗撚on99玩滅活咩

輝瑞因為要超低溫儲存 , 為左減低成本同運送風險先焗住分區 , 唔關咩疫苗外交事

講真真係唔夠膽打住
mRNA 真係一個好新嘅技術

好似話支那疫苗有機會令武肺變種

其實亞洲區都係美國做

佢只係拎咗銷售授權

之前聽過復星只係負責運輸咋喎，唔係咩？

中國都無相關嘅廠 中共變比你咩
德國直送香港都係十個鐘內
再者biontech解完凍普通雪櫃放5日都得
咩冷鏈難搞係紅媒9up出黎

應該係銷售協議同埋運輸

大家都千祈唔好打復星biontech 呢d 垃圾打完都係會死既疫苗
等我呢d 爛命一條幫大家頂左呢d 垃圾佢

前排支那先問美國要比資料佢啦

支那仲係到打緊有毒既鹽水

唔怪得

復星囉，點會無廠

有，打完中國疫苗，死左有30萬

又係果句 復星造得出仲洗同你磨滅活

好混亂究竟香港果隻係咪即係料瑞果隻

計我話支那一早有解藥
叫你share技術係想潤吓你同跟班左膠口徑姐

Yes
除左輝瑞mRNA 仲有BioNTech mRNA 阿斯利康 腺病毒疫苗
同埋支那垃圾滅活疫苗

咁都好d

因為有d職業點都要打

無線無報

輝瑞同BioNTech 係同一隻來

法國總統上星期講過

香港有得打未

因為支那苗未研發成功

我已經盡左做孝子責任打返香港叫老豆唔好揀中國疫苗，佢勸返我唔好打輝端

香港要等埋支國數據先，大家用住安心出行先

無症狀=/=無傳染性

政府：打左都要裝，可以防埋流感、伊波拉、中東呼吸道綜合症.....

預防埋梅毒 愛滋 cancer
能醫百病

乜嘢人可以百毒不侵

Dead man

唔係新，不過係冇人用姐
研究個位匈牙利裔女科學家都話左當年最初公佈出黎冇人理
呢鑊武肺就大派用場

而加響加州爆緊丹麥變種新冠病毒，變異嘅地方就咁啱係輝瑞同莫德納target 嘅，到而加兩間藥廠對呢隻丹麥變種都唔出聲，睇黎美國疫苗要作廢了。。。大家繼續戴口罩啦~~

The variant features three distinct mutations that affect the spike protein, or the virus’s region that vaccines target.

復星代理嘅係德國製造喎

迦南係世上既樂土，估唔到2021應驗

點解？ 我代淋病答你心中個句 :
「我梗係唔會俾個病毒停止傳播 一停咪無得玩殘你地？一停d人咪離開香港？我就係要用呢個病毒困死你地 我對你地恨之入骨 恨不得你們死一半人 家家戶戶都要 先可以發洩我心頭之憤 所以我會繼續放上面d人落嚟傳播病毒 想停病毒傳播 嘿 有我一日都唔使諗」